致各位DSE雞：無專科興趣，同時熱愛思考同人文知識嘅，麻煩major哲學

無襯得起專科嘅分數同興趣嘅話，就5好再煩惱揀科收生分數低，貪佢人工相對有保證，勉強當豬頭骨食嘅科Eg engine/BBA

熱愛社會歷史時事、批判對錯嘅，肯定要揀Philo

利申：我係philo做主，soc sci做minor

借個靚位

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

Push

認真：重可以練埋英文

Engine都叫豬頭骨

我更正：冇心都勉強揀engine嘅人，心態上都係覺得engine=豬頭骨，食之無味，棄之可惜

但係社會歷史時事唔係哲學系主要讀嘅內容，
樓主不如講分享多d個科實際係讀咩，
我怕人誤會左以為上堂會拎份報紙出離批判

點睇ling u philo
利申retaker預咗冇分升
44434(ICT)3(GEOG) Best 5 19
見入完ling u個admission score calculator同philo個mean一樣分
就想問下巴打有冇呢科嘅資料
唔該

邊間有philosophy
同幾分a
thxx

我功力遠遠未夠同人分享。我個人感覺上係哲學其實都係扣連個嗰時空嘅社會/現時嘅社會，然後提出一啲反思。近現代嘅可能係存在主義，解決人信仰失落嘅問題。依加有討論傾科技發展引申嘅社會公義問題。所以要理解哲學，必先從背後嘅人文知識入手

英文差既人會讀到想死

Agger
根本平時連文學，歷史都唔睇嘅人，叫人一下走去讀哲學太離地，簡直係睇外星文除非條友本身就鍾意呢哲學

各提供哲學major嘅大學嘅資訊，小弟就5太清楚，5好意思了

g持 sosci + philo

報讀非本地高等及專業教育課程前，注意該課程是否經已辦理註冊或豁免註冊及相應的資歷架構級別。切勿一次繳交全部學費。要索取並保留學費收據。如有疑問，請到教育局網站查詢。

教育局關心您。